有無巴絲打身邊嗰另一半係咁？

大家嘅另一半或者自己本身煮嘢食係非常有創意？

如下圖

我女朋友煮完之後仲同謝霆峰一樣
一臉滿足感同成就感出哂黎

入得廚房 出得廳堂
我有呢個女朋友真幸運
大家點睇？

咩黎

難估呢？！

煎米粉？

咩嚟

糯米飯+炒麵/即食麵？

好似話係麵加飯

夠哂飽肚

賣相唔好，但味道如何

狗糧

有得食算好㗎喇

好彩你講左
唔係我諗一世都諗唔到係咩黎

我過唔到自己嗰關，所以話唔餓又無乜胃口
佢自己隊哂之後話原來唔錯
嗰個笑容好天真爛漫

屌你

狗都唔食啦下話成pat 屎咁

我唔准你咁講！

巴打做咩貼d嘔吐物出黎😳

好彩係固體乍屌你

你女朋友咁有創意，你地相處一定好有情趣

有時食鮑魚，有時又食下狗糧
平衡得好好咁囉

新鮮？多汁？

你都想試下呢